[勁加加加州議長] 三月二十九日田草十場賽日討論區II

勁

平常心係時侯一棍

場場精彩輸得

今次會唔會放到800米就停？

尾場淒涼佬 出3隻馬 1-3檔拎晒
阿拉騎明德之星都唔騎激賞

成日讀錯隻女優自在

一千到喇

健快聯盟 一棍了

好運多贏 三棍了

拉哥好似冇晒支持
頓哥場場最勁果隻都拎來跑

佢今期手馬真係麻麻地

太熱既就唔值
寧願買美麗

必蛇而家係呀活定酒樓

人衰行路打倒退
連抽檔都係外檔

都市神話可唔可以贏返場呀
追過無數次既wp 一次 w錢都未收過
呢組都弱姐中既弱組

莫雷拉食完百果例有馬贏 靠你了雷神

無敵勇士當忠心勇士 gel得

R8，R9重心場次

同平常心死Q黎
GEL

一晚爆一個post
你地係咪痴線

LM
好撚難賭呢兩場

我願變成

今次認真刨呢兩場

馬壇LEBRON JAMES

琴日有癡線佬j郭生

勇敢系個馬主好似喺英國奶左野
情況嚴重

贏一隻追風 1.8

場場精彩唔係潘頓騎 飛得

Lm

個黐線佬事蹟多籮籮

思覺失調有馬主料
周街搵人口爆
搞金鎗老母
扮真絲
J郭生

仲有冇講漏？

J完金鎗老母之後仲要j郭生

想做福逸蛇二奶
想做福逸蛇個女

屌

佢癡線到極 仲話個日打吡太興奮先講錯野

已故麗新集團創辦人林百欣的52歲養子林建康，與太太黃寧艷育有兩子孝勇及孝政，兒子都在英國讀書。今日有傳林建康夫妻二人早前到英國探望兒子，其間他感到身體不適，在家自我隔離7天，其後卻情況惡化，肺部出現萎縮；後來，家人發現林建康失去知覺，他被送往當地醫院，情況危急；有指他的太太亦遇上同樣情況，惹來感染新冠肺炎的揣測。有傳媒致電林建康夫妻二人，但未能聯絡上。

傳媒再向林建康的哥哥林建岳查詢，林建岳稱有聽過此傳聞，自己亦曾傳短訊給對方卻未有回覆，他跟母親余寶珠通電話時，母親有提及林建康兩星期前身體不適。

肺炎概念馬 勇敢皇者

覓腸俾你哋激到唔貼新聞

霍清比馬何妖騎

出現了

邊個來

咁樣屈我夾硬亂倫

痴線佬

無返兩場泥地硬係差咁d

龍鑽輝煌呢啲垃圾馬雷閪都騎

嗰個我細佬嚟

點睇你細佬做咗馬post紅人

#45

雷西手馬坐底3win啦
邊忽廢

到潘狗熱哂咪雷閪去
兩大馬場仆街

陳嘉熙復出未

肺炎隔日p過關

估唔到佢咁變態

覓腸話過雷騎王

星期日不睇賠率轟落牙拉算

富萬家都話有臨場跑道形勢跟
呢隻出得一次仲要包尾

呢句野熟口熟面

潘狗頭幾場d馬都幾難熱

佢俾你講到唔敢貼新聞

等緊嘉熙BB

正仆街痴線佬
搞鳩覓腸

星期日避戰了
點賭 睇排位好撚難

尋日手馬夠勁啦

醉曖Alfred Chan

一諗起煦SIR 贏馬個款

Yes
日日手馬都咁撚勁

睇隻龍鑽輝煌變身

湛江最醒到底仲減唔減分，兩次都衝得勁又換返田泰安

何妖 馬克羅斯

健快聯盟贏唔到嘅話又係可以執柒咗佢

最合拍係咪開心好玩2.0

好易

出水未
死跟算了

唔係
呢隻贏硬

搶唔搶架最合拍
好似開心好玩咁搞唔掂喎

邊三隻

潘頓呢手馬最少幾win

呢場好似冇馬放
最快嗰隻咁啱外檔過佢
不過算啦開心好玩都可以唔放
最合拍撚多你一次有幾奇

專心陪老婆啦

太撚易了

極速西馬係到喎

一跳出嚟呀 11檔又慢閘啦最合拍

點解呢隻一路有做但咁耐無出

咪話最快嗰隻外檔過佢

問閪成啦
呢隻馬啲部署好奇怪

點解又嘅？

泥水又有3隻馬騎
寶高係咪車10雞落去3X1 WIN PLACE

行星夢 高瞻 追風

唔睇好中間果隻

每期都有匹雷大熱慢閘，睇下今次邊匹
行星夢, 翡翠鳳凰, 至尊高陞

當我山雞同高升流

翡翠鳳凰囉
安承又有d機會
數數下4 5win都黎

潘頓咸成呢個組合真係怕撚咗佢地

高陞睇上場流流地

莫雷拉（0分）

佢拍咸成定拍肥鬼西啲？

一出閘，哎呀，最合拍大慢呀

軍炮 11檔慢閘

最撚蠱惑嘅兩個華倉

唔騎場場精彩
誠意好足喎

呢隻其實似專登攝
不過外疊玩變奏好過啦..
但潘狗都係睇唔穿的了 狗黎

章名兩匹長追寶尾馬一齊出

其實騎得幾好

你當大口同容癌死㗎

表表馬都過唔撚到
肥鬼幾時落地獄
一隻包尾 一隻前三都冇

其實講咗咁多都係韋小寶殺哂

都話佢齋出兩隻
一係全like一係全閪

其實有心去馬
但真係練果個廢 墩撚到D馬谷唔返

容癌都係真廢唔係扮

隻其利斷金有機會谷過龍彎咗

之前咪話佢上從化開咗倉之後仲霉

至尊高陞一檔，點輸

平穩過活

你買左 可能贏唔到

唔出閘

1.5倍
哎呀 至尊高陞大慢閘呀

贏唔再講

雷狗會戰勝歸來

非賽日都咁多人9up

睇中左隻了

want g

佢手馬都好水

三甲必入

金錢炮當金鎗60咁買

星期日大大注囉

咁快就2

琴日唔見你

收到風興旺陳尋晚贏大錢

冇染新冠病毒 楊明綸復出騎五件

本地薑楊明綸完成剛周日沙田賽事後，報稱自己體溫上升及不適，即時令人諗起佢係咪中招，好彩經過醫生檢查同埋測試，佢對2019新型冠狀病毒的聚合酶鏈反應(PCR)測試呈陰性反應，但為安全起見，佢亦不能喺尋晚谷戰上陣。

當然，睇返楊明綸原定嘅5匹坐騎，尋晚全部三甲不入，所以損失唔算太大，但佢都急不及待喺今個禮拜日復出，當然想攞好成績啦。睇返佢嗰5匹坐騎，卻似乎得「南莊加好」機會大啲。

楊明綸今季成績唔算太好，暫時只得5場頭馬，其中3W正正嚟自「南莊加好」，對上一次贏馬正正係去年11月20號靠呢匹5歲馬建功，換言之佢已有4個月無進帳。不過，「南莊加好」上仗首次增程跑1400米取得第六名，走勢唔差，試準後再跑同程，應該有機會幫鞍上人打破悶局啦。

陳蛇勢頭好勁

九秒九衝落隧道底 姚一哥吔完齋會生勝

姚本輝今朝落隧道底護送「生生勝勝」返機坪，動態神秘。

尋晚姚本輝分別有「踏雪飛翔」及「英之星」跑第二，未能增添進帳，猶幸新朵「打吡威」嘅呂健威同樣食白果，形勢不變，兩者仍然相差兩場頭馬，姚一哥於周日賽事派8駒參戰，有望彈甩對手舒緩壓力。

今朝5點45分，輝哥安排兩匹參戰馬「自然力量」(第4場)與「生生勝勝」(第6場)往大圈拍跳，分別由潘明輝及田泰安主試，兩駒互有追趕，鏡頭精彩。課後，身在烽火台嘅練者隨即以九秒九速度，衝落隧道底迎接「生生勝勝」，並且不斷向鞍上人問長問短，鏡頭幾乎追唔切，繼而護送人馬返機坪，有晒搏殺手影，此駒六戰田草1400米共獲2亞3季，路有專長，不過硬係未破處，今勻有停完賽復出嘅安仔壓陣，話唔定可借助騎者嘅朝氣打開缺口！

你那麼愛他

童話

人和家盛已經俾左我頓過檔
今年我頓拎到冠軍第一個應該多謝泥水

「舞士精神」熱倒城城無癮

天王郭富城的愛駒「舞士精神」昨晚再度上陣，由於之前六戰無W有Q，所以獨贏被捧至二點二倍，可惜起步慢閘之後亦缺乏走勢，大熱就此倒灶。賽後方嘉柏與蘇偉賢圍住城城不斷討論，城城則目無表情，之後更急急腳離去。

為什麼不把他留下

「艮志騰雲」潘頓好畀面

昨朝幾位騎師到場操馬，包括潘頓、莫雷拉、田泰安、利敬國，但他們全部操馬不多，其中潘頓只為一匹馬考驗，同時顯示對該駒重視程度，究就係邊匹馬咁有吸引力？此乃「艮志騰雲」是也。

事實上，今次「艮志騰雲」有備而來，唞三個月有多，做足準備工夫，單是大閘就試了三課，且全由潘頓一手出試。

下隻到踏雪飛翔

會唔會拉倉

「都巿神話」泰仔動殺機

田泰安操馬較多，全朝試三匹馬，不過只有一駒是周日參戰馬，此駒就是「都巿神話」。今課見泰仔小心翼翼為馬匹考驗，而容天鵬走上烽火台頂樓督操，課後並趕返機坪接馬，顯得十分緊張。

值得一提，「都巿神話」上仗同樣由田泰安披甲，不過賽前就未見騎者親操，今次親身主持試跑，動態積極擺明有計。

英文用左SACK
即係炒左

Apprentice Gary Lo sensationally sacked by the Jockey Club

馬會都慘
TRAIN 個見習出得賽最後冇左
校長唔知點

去左霸位飲夜茶

求驗客手記：足智彩空歡喜
賭仔想止痕最快要四月尾

連馬會足智彩目前唯一受注嘅澳職聯，星期一踢完紐卡素噴射機主場對墨爾本城嘅比賽後，都宣佈延期，鍾意賭波嘅球迷，真係等了又等，唔知幾時先再有波賭。

不過足智彩網頁（圖）又𠱁大家開心嘞，列出四月頭有幾十場暫定受注球賽，包括德甲、日職、日乙、荷甲等，唔通真係咁快球賽就恢復正常？大家唔好開心住，足智彩只係根據之前各賽會嘅停賽期，放住暫定受注球賽，而且疫情一路未有緩和迹象，德國方面，德足總建議德甲及德乙賽事繼續暫停到至少4月30日，相信賽會會跟隨；日職賽會亦都表示，5月2日先重開日乙，5月9日重開日職，所以想睇日本波又好，賭日本波又好，都起碼要5月。足智彩之後更新網頁資料，暫定受注球賽終於冇放德甲、日職等比賽，不過仲保留荷甲、墨超、韓職等，但以目前情況，四月初呢啲聯賽重開機會都唔高，短期內真係冇咩波賭。

我見佢話今季
下季唔知會唔會俾牌佢
不過印象中狗會對華人騎師唔多會手軟
由其有紀律問題既華人騎師

拿蛇冇得報角日日上來講活仔

郭富城還錢

SACK 左點會請番

方仔強陣拿蛇都有份講

撚有

咩事 ？

方仔搵埋國貨入場造手影 自己搵大番過關 中撚哂伏

拿蛇開左茶位未

關大口咩事

今日必蛇話請食西餐，我哋成棚人改鋸牛排

認錯應家柏？

明明係活仔蘿蔔糕

講埋隻 合夥 輸三十幾個馬位
叫城城睇開D

浪費晒資源
本身仲想睇下佢會唔會好過陳蛇

福逸+4500k 用晒未

拿蛇又講大話
粉果就話蝦餃

中頭獎有前科！表情王罕有現場「目」擊教閘

蘇偉賢今朝與馬房員工坐上高球車，一同前往泥地跑道400米閘廂替「醒目再臨」教閘。

由蘇偉賢訓練嘅「醒目再臨」，周日將會出戰第四場4班田草1400米，此駒前仗開閘時急促以後足豎立，頭部撞上閘廂上方框架，嚴重失衡下冇參與過競逐，不過上場初配郭能即剷入一席第三，又畀佢舞番掂，然而並排衝上嚟嘅「春風得意」及「寶成智勝」再出俱補中，絕對係一場Key race，賽績唔係流。

有見呢匹六歲馬及時回勇，表情王當然要好好把握，為防會重蹈撞閘覆轍，練者今晨安排此駒作重點特訓，由郭能騎往泥地跑道400米閘廂進行教閘，表情王仲揸埋高球車過去現場親自指揮，動態罕見，而人馬出閘亦見俐落，並且快試一段。課後，郭能隨即走去烽火台門口，同表情王商議軍情，十分積極，睇得出呢位連贏三期嘅愛爾蘭騎師又有胡叫！

今朝推左落牛仔
睇HSI會彈返上20天線左右
到時再PUT

郭能>郭富城

贏馬就郭能
輸馬就割撚

係，起碼有失衢打鞭同終點分疆
郭富城除左渣車仲識乜能

潘頓手馬勁到

Shingshing

周俊樂啦
佢成績同火車咁上下

幾時返到黎

跳舞咁叻平衡力應該唔錯 唔做騎師浪費左 標準身形

敦富城岩做騎師

佢高過黃曉明

覓腸一個月有冇30K

拿蛇賭角大一個月有冇300K

呢個值得期待下

呢個蘋果吹奏得好勁

究竟邊條仆街琴日打鑼打鼓話雷神三寶

係YOUTUBE見過吹奏條不可思議反CUP片

係到心思熟慮應該雷神三寶定方仔三寶

好彩開唔到般三寶

同frd打賭一餐飯

郭富城還我血汗錢

同路

其實琴日口三寶好好分
又唔難中
有時就係唔夠時間.....

拿基=Horse18leaks
有齊所有clips

覓腸原剪好似係

你夠時間贏尾場做威水

比夠成年你度咪又係輸
計我話最好日日跑

覓腸仲有無馬主水

馬po黐線佬有好多
不過全部同一個人騎

覓腸pm左我

星期日有隻穩P

快

出水未

29/3 馬PO精選
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

@寶高

留意到福蛇平常心同晒路
希望用番利仔有d分頭

屌原來出左轉般

般一千好撚勁 驚閪
唔會太熱啦4檔
有辣臣 無敵勇士

關鍵時刻 潘頓

不過事事亨通都似樣
臨場睇倍率先睇下值唔值得賭平常心

一定大熱喎

睇標題仲以為佢個光頭中雀屎

第八場好多狗餅

有隻穩膽 但個騎師不太討好

睇下熱成點喇
廿零蚊就唔賭，賭事事亨通P好過

琴晚 馬 po 精選咩成績 ？

智力寶

龍鑽輝煌換我拉掂呀

腳我鐘意傳盛 老二威力

29/3 馬PO精選
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.美麗標緻(Win神)
9.
10.

搵佢教馬

My lovely son 1000

呢期最爆嘅馬圈新聞，一定係十磅仔勞景暘突然無牌事件，事關呢位小將原定今個禮拜日正式出道，但牌照委員會尋日突然撤銷佢嘅牌照，加上馬會賽馬事務執行總監夏定安透露喺由於一項僱傭相關事宜而撤回勞景暘的見習騎師牌照，而基於馬會的一貫政策，對於僱傭相關事宜概不作評論。咁回應咁特別，自然引到呢件事更加耐人尋味，惹起不少猜測啦。

對於勞景暘今次突然無牌嘅原因，坊間真係眾說紛紜，有消息指出勞景暘從澳洲返回香港後，喺接受隔離時出外跑步，兼且喺自己社交平台上載自己跑步嘅影片，因而觸犯條例。另外，亦有消息指勞景暘於出去澳洲學藝前，曾有紀律問題。不過，暫時一切都有待證實，唯一肯定係既然無牌已成事實，勞景暘日後會否嘗試返回澳洲發展？同樣會引起各界關注。

暴風俠食得未

未出去有紀律點會仲畀個牌佢
講野ON 99

係驚雷閪姐

R4好似可以研究下

凱倫致寶
可以ALL IN了

轉數高又跑

爆呀

佢未出去之前有紀律問題仲俾牌佢
就係狗會保安部問題

唔怕既 典形肥鬼五班大師父交收

如果係咁點解有周俊樂劉泓都唔揀

食完冷P仲去馬，當肥鬼傻？

上次39分 食個冷p都係40分岩岩好

屌你老母莫雷利亞

睇嚟你未受夠肥鬼嘅教訓

他冠軍來

肥閪今季好似淨係用阿般去馬

火車同拉都有嘅
少啲囉

好利運來聽日試閘

29/3 馬PO精選
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.美麗標緻(Win神)
9.健快聯盟（Grealish)
10.

打得番

我就嚟暈喇

縮程賺級數

暴風俠般好似無騎過

本來星期日跑 琴日臨急臨忙先公佈 似係關最近既事 但又唔似淨係衰跑步咁小事

好耐

召喚會員win神ho幫拿蛇做人工呼吸

有人9up佢偷something
但偷跳偷窺定偷渡就唔知

佢有郭少明

咁福逸點算？

牙佳你講下啦 我就嚟暈啦

希蛇高松宮無馬騎

29/3 馬PO精選
1.
2.
3.
4.
5.
6.至尊高陞 (切柒)
7.
8.美麗標緻(Win神)
9.健快聯盟（Grealish)
10.

傻撚咗？
我琴晚比咗健快聯盟啦

惡到

賭仔係惡啲

我la son

精彩千里有無寶尾追

定機臣

尋日阿康講到邊隻就嚟暈

知道必勝 好似係

1000果隻

跑得咁密

強組

好 allin czarson

又拉返我落水
金蛇咁大整古

幫我係list加返

三月跑第三場

知道必勝 講上次放唔出

講綠色時 話巨額過關
牙佳：拎返杯奶茶錢都好

加陣毛都拎唔返條
今期早著先機一定好睇 牙康腎仔一齊暈

4月8 谷草1800會唔會又跑

Sorry囉冇追足咁多頁post睇唔到

可以加番貓蛇個名係前面

講！
你想佢做你二奶定你個女

美食 推

必蛇又一嘢掃哂

廢馬又黎

一啖咬晒 gel

Gay son ar

講笑 我揀過第隻

都市神話

點呀 你機臣定辣臣

why not both

又話london bridge 比佢

必蛇個口好撚柒大

My lovely son

29/3 馬PO精選
1.
2.
3.
4.都市神話(貓)
5.
6.至尊高陞 (切柒)
7.
8.美麗標緻(Win神)
9.健快聯盟（Grealish)
10.

睇好後者 我話你gay son ar

勇者
可以一啖咬哂

邊間茶樓會搵紙碟裝粉果？

慘到

呢排無人入場d馬真係好撚假
已經唔止一隻全熱門係咁
就咁數已經有輝煌芯君達星舞士精神
講緊呢幾隻馬不嬲閘廂都乖乖仔仔出閘又爽個d黎

福永騎番

閹馬學咩人做gay son

基必

29/3 馬PO精選
1.
2.
3.行星夢 (蝦)
4.都市神話(貓)
5.
6.至尊高陞 (切柒)
7.辣臣（bogo)
8.美麗標緻(Win神)
9.健快聯盟（Grealish)
10.

如果尋晚馬場開公眾席 莫雷拉8場無p班廢中廢老應該發圍揼柒阿拉

有男人唔做 做太監

咩事

又歧視.....

真
我估賢唔係好傷
佢勁中顧嘉輝 肥仔威威正副Q
佢應該會狂串牙康了

29/3 馬PO精選
1.
2.機臣 (新力必)
3.行星夢 (蝦)
4.都市神話(貓)
5.
6.至尊高陞 (切柒)
7.辣臣（bogo)
8.美麗標緻(Win神)
9.健快聯盟（Grealish)
10.

死gay 必

我了

荷花福星 美麗多多

大摩3隻

應該串呀康無買奶茶入場睇晨操

臣系連中三元！

你老死一啖咬哂啦
仲邊有淨？

呢隻最後一鋪 追埋今次w
咁都無 就分手

一檔 弱組 上場回師田1400有走勢

29/3 馬PO精選
1.
2.機臣 (新力必)
3.行星夢 (蝦)
4.都市神話(貓)
5.團結力量 (金仔)
6.至尊高陞 (切柒)
7.辣臣（bogo)
8.美麗標緻(Win神)
9.健快聯盟（Grealish)
10.

成班晏晝兩點幾已經刨緊馬

實開心死我地臣系馬主寶高

29/3 馬PO精選
1.葵涌精英(phone in)
2.機臣 (新力必)
3.行星夢 (蝦)
4.都市神話(貓)
5.團結力量 (金仔)
6.至尊高陞 (切柒)
7.辣臣（bogo)
8.美麗標緻(Win神)
9.健快聯盟（Grealish)
10.

必蛇終於出水

仲有15分鐘先出全泥報名表

果然係菁年財駿

暴風俠

陣容強大
會買早飛百六蚊支持

紅粉果影

寶高叫我揀呢隻

果隻就算啦

29/3 馬PO精選
1.葵涌精英(phone in)
2.機臣 (新力必)
3.行星夢 (蝦)
4.都市神話(貓)
5.團結力量 (金仔)
6.至尊高陞 (切柒)
7.辣臣（bogo)
8.美麗標緻(Win神)
9.健快聯盟（Grealish)
10.錶之智能（睇書）

寶高話你係呢隻

同書蛇同路

@必蛇 PIN

等我呢個一個月冇贏過錢既燈閪搞串下個場先

CASHED

講得岩
Phone in選隻b1

我2020年未贏過

燈基

respect拿基 ok?

出面好多00後既聲音嫌棄拿基

角球大係咁中拿蛇
3格3格果D乜野來

基哥is 燈

贏左成層樓啦 拿基

喂，講下隻堅離地丫

廣東話係母語嚟 點解唔肯學

要舒服仔講

又話近績唔得
唉...贏到甩哂

廣東話二等語言呀？

明德之星又點睇啊？

為馬PO精選打開頭炮

陣間刨埋報名表

你放心啦我會一路講一路交

翠屍...用把口....交呀

聽下我地善意既批評

冇over咩今日？

幾時先有波賭 馬唔撚係人賭

韋小寶響埋邊kick下kick下 早啲拎出去呀嘛

我都會買呢隻

起雙飛俾代支好溶...

你幾個月前唔係咁講

咁你熟啲丫

好撚暈 城城唔得你咪撚入場啦

無over咩今日... 無吹嘅

第9場亂撚到仆街

睇佢輸

應家柏撚狗

我唔鍾意起雙飛...

集中火力刨前三場

下星期三夜賽全拿宴

黃金甲 消遙自在

馬會又贏

爛黎

R爆頭點知三隻都唔係
反向三寶有無得買

留錢玩泥

請跟我來 泥地1800

留名跟水

兩W

不了

與龍共舞泥

又疾風勁草
盛勢攞保護權走去玩泥沙on99

1win

又要大注了

進力之城落班

兩場五班鬥爬

點解方狗咁撚變態
成日鳩轉場地路程

欄主圓正職賭馬副業練馬

賭馬狗

唔係精算八方盈嘉輝w咩

無心睡眠呢個R1靚

係咩

補出就仆街

牙蔡隻醉翁意又報一哩...
講差我覺得呢隻好似仲差過廢乞衣

泥水

泥地緊係要買泥水

其實雷狗尋晚輸左馬迷幾多錢WPQQPT全撻

夜泥跟住拿蛇排隊一個個收錢

爛黎跑泥
加乘

W飛 4900萬

迷夠未

無記錯係填派彩嗰個漏咗盈嘉輝無填

但你+4500k

近期買左3隻都有place
7倍
4倍
4倍

推左3口 咁就

落埋雨跑泥漿仲好

你定福蛇推得快D

琴日佢+4500k

佢中一萬蚊四重彩 屌鳩佢

唔撚派就輸返45000k la佢

你知我尋晚冇左個六寶奬
平時冇多寶唔會買六寶
但尋日見到莫雷拉有三隻好穩陣既一百蚊咪俾佢囉

福蛇派未

必蛇你要派我啦
幫左你分擔個JER擊

六寶就係咁黎

Win神燈西黎

Gay必

係

又jer

最後一百 錶之智能已經透出弓今日連登 8WIN呀！

有時就係

撚有可能

邊兩隻冇？

正數

感動

乜撚野機臣呀

又多個jer必蛇

新力必屎

理性議馬

有早知就冇乞e啦

必蛇垃圾 基本啦

我愛陳蛇

有咩問題

必蛇鍾意部能大鞭大鞭打屎忽

SM必

慣左又分又鞭
攪到必蛇好ENJOY

當年打吡比能叔打到仆街 走黎報復機臣

味扮

挨到下午茶時段 終於可以去活仔食第一餐

今次睇好精選，支持

場場精綵一檔仲要換舒服
可以塞足全程試千二米閘番黎

佢近期內檔識推

咩話！71分丁廐馬跑贏夏威夷？
26/3/2020

「無限商機」(前)今朝試泥閘跑贏「夏威夷」。

蔡約翰馬房嘅一哩好手「夏威夷」，自從喺1月中擊敗「美麗傳承」捧走董事盃，攞到自己首個一級賽勝利後，就一直無再上陣。不過，「夏威夷」已經報咗下個月5號嘅1600米二級賽主席錦標，屆時又會再鬥馬王「美麗傳承」，一定非常精彩。

不過，話晒缺陣兩個幾月，蔡約翰梗係要諗計保持「夏威夷」狀態，所以近期頻頻試閘，今朝就由莫雷拉親自考驗試1200米泥閘，沿途走勢都算輕鬆，結果以第二名衝線。咁究竟呢組試閘邊隻馬率先衝線？答案就丁冠豪馬房嘅71分PP「無限商機」，呢匹4歲馬來港後五戰輸晒，但今朝試閘咁好走勢，日後不妨留意。

一係塞車無位
一係推左上去無後勁
然後底出另外兩隻

最尾四場騎晒大冧巴 雷神搞邊科？
26/3/2020

莫雷拉尋晚谷戰竟然食白果。

尋晚跑馬地賽事，潘頓起孖唔算意外，但點估到莫雷拉竟然食白果之餘，仲要一個披士都攞唔到，搞到依家畀潘頓反先，呢輪雷神個勢真係夠晒沉。

咁嚟到今個禮拜日沙田賽事，究竟會唔會出現一幕雷神反擊戰？小編暫時都係答你唔到，但睇吓佢最尾四場啲坐騎，形勢唔似太樂觀喎，事關呢四隻馬都係大冧巴。

香港賽事行評分制，換言之一場普通賽事，高分馬通常係細冧巴，評分低嘅就係大冧把。無疑評分較低唔代表冇競爭力，但雷神尾四場坐騎，第七場14號「龍鑽輝煌」在港4戰不入三甲，第八場12號「智力寶」就經常近但威脅唔大，尾場12號「明駿之星」明顯谷優於田，只係得第九場13號嘅「安承」似樣啲，睇嚟雷神如果想反擊，禮拜日真係要早啲發力喇。

曾外遊自我隔離14天 蘇廐副練魯柏軒歸位
26/3/2020

魯柏軒早前外遊返港，已完成14天自我隔離，今晨復工兼操番馬。

馬會早前規定外地返港嘅員工，一律需要自我隔離，14天內不得進入馬場，由於事出突然，兩周前外遊返港嘅蘇廐副練魯柏軒未能即時復工，期間副練一職暫由領班署理，尋晚谷戰仲見佢着住老西跟實蘇保羅，馬房雖然運作正常，不過攻勢唔未夠利，原來已經食咗一個月白果。

需知魯柏軒向來落手落腳操馬，調教馬匹方面亦係老手，今日軒仔正式完成14天自我隔離，即時可重返馬房工作，並急不及待在晨課操馬，而且仲幫蘇廐今期賽事其中四匹參戰馬在大圈快試，分別係「韋小寶」、「健快聯盟」、「智愛」及「紅旗星將」，過程順利，身手冇生疏，且看軒仔及時歸位，能否助馬房破悶局吧！

由出道變無牌 勞景暘衰啲乜？
26/3/2020

由出道變無牌，勞景暘(8號帽)呢單可算係馬圈最離奇事件。(資料圖片)

呢期最爆嘅馬圈新聞，一定係十磅仔勞景暘突然無牌事件，事關呢位小將原定今個禮拜日正式出道，但牌照委員會尋日突然撤銷佢嘅牌照，加上馬會賽馬事務執行總監夏定安透露喺由於一項僱傭相關事宜而撤回勞景暘的見習騎師牌照，而基於馬會的一貫政策，對於僱傭相關事宜概不作評論。咁回應咁特別，自然引到呢件事更加耐人尋味，惹起不少猜測啦。

對於勞景暘今次突然無牌嘅原因，坊間真係眾說紛紜，有消息指出勞景暘從澳洲返回香港後，喺接受隔離時出外跑步，兼且喺自己社交平台上載自己跑步嘅影片，因而觸犯條例。另外，亦有消息指勞景暘於出去澳洲學藝前，曾有紀律問題。不過，暫時一切都有待證實，唯一肯定係既然無牌已成事實，勞景暘日後會否嘗試返回澳洲發展？同樣會引起各界關注。

蛙妹

唔記得邊個講又話咩告狗初出新勝無咩搞打疊
好似福逸講

今日好似唔見寶高狙擊牙必

垃圾必

做緊了

你確定？

福逸琴日話請 走左數

三福過關 夠成世

+4500k

唉

福蛇琴日+4500k

有無人中過3T

福蛇

垃圾必 屌你老母

牙佳今季中左十幾次

係
我就唔參與場場精彩

締造美麗 w
美麗大師 w
將耀 豬
孖寶 豬
得迅 豬

場二班成堆前置馬係十檔外 再個傻俊加州議長
成堆靚位後上買下四連環又cash得

咁快gel

通常買開早盤

聽講最後一次查家宅比狗會發現隱瞞有親戚做警察

我地以後唔賭錢賭粉果點睇

有無人想贏粉果

你打莊

唔洗預我
垃圾粉果

蝦巴最鍾意食粉果

100籠

唔怪得知咁垃圾
食埋d垃圾

三月最後衝刺 有無穩W可以一棍

你成為咗寶高下一個狙擊嘅目標

隱瞞已經係死罪

佢贏錢威水 無計

你食少啲粉果已經好好多

懷疑寶高係潛藏粉果fans
一講粉果佢好快蒲頭

健康美麗真係頂癮
無咩分係手 1200最後一定要步步騎 但用火車又唔錯 貪佢夠狼死 仲要執個好檔 好跑到癲

最撚憎食 見親都扔垃圾桶

健快聯盟

大摩唔買啦

用嚟餵開狗

例如必蛇？

我用黎餵莫雷拉

等新力狗去垃圾桶食

味影響d狗 （例如新力狗）

呢啲會跑盡既
艮志騰雲 行星夢吸飛到傻 冷p抵玩

行星夢 贏啦

搏好分咪要火車
大樹好遮陰

大摩呢條友太易睇

行星夢上場咁樣沿途三叠番來有Q有啲意料之外

PaulSo好似真係蛋陣

2倍都賭

要睇貓蛇燒唔燒黃紙

想點呀

我就快吐血 四重彩揸佢膽

琴晚同方仔燒到黃紙
星河 P
運才 W
肥仔威威 Q
雙節棍 柒

食啦 撚樣

請教了
點解覺佢唔去

行星夢係勁既
健康都係偷P

比起艮志騰雲我今次可能再睇番隻團結精神
隔一隔紗又來料，講速度團結精神要快一定快得過艮志騰雲

Cashed

但係隻艮志潘當仔咁操喎

老苗真係想星洲炒米直接跑冠軍一哩唔熱身

一季一win 目標達成

行星夢試撚哂跑法

當仔操還當仔操
最後都係要隻馬同陣上形勢配合

所以其實我覺得呢場潘雷q gel gel哋

行星夢彈性 艮志好似都係要死跟爛跟

牙拉跑呢類馬無甩拖 一入直路已經宣告勝利

艮志排外檔會有戒心嘅
但係佢排得入過團結精神喎

運才六檔 一棍又中

文家良唔少落班馬潘都當仔咁操嫁啦
最後撚鳩賭仔次數都唔少嫁

好運多贏其實彎左未
有d想買

雷騎反而輸最遠

講真呢場1239冇得走
睇吓位置點排嘅啫

牙蝦又撚賭仔比流料 反手艮志

所以機會好大

今場咬番前 一野彈甩團精

字面數據的確個5檔係秤高啲
但有速度既話12檔都唔怕你啦
一條心搶，上校都係咁，再睇番團結精神贏4場都6檔開外2場排12檔
今次有埋隻團結力量係前面做配合

星期日內欄不利

其實呢個同主孖寶係搏得過
睇皇天造化

牙蝦
我要飛往天上

上場直頭慢到搶唔出

真飛派

乜撚野世紀舞王

你地平時洗頭要洗幾耐
個個日日狂gel

=敦富城

我諗起方嘉柏

贏左運才 大大注

就咁睇綵衣我以為X歡笑果系

應該有啲關係？
件衫實在太似

睇黎星期日應該好易贏錢

攜手贏咗100W 沈集成同一哥最合拍

沈集成近年保持穩成績，今季都唔例外，啱啱響夜賽仲食尾胡贏隻「知道必勝」。咁呢期賽事又點睇，相信大家都係吼實重配雷神嘅「行星夢」，但另一位同佢合作愉快嘅潘頓，亦有三駒攜手出擊，亦唔可以睇小。

雖然一連兩期賽事，潘頓夥拍沈廐「開心好玩」同「奇妙日」都係有心搏殺，可惜兩駒都受制於賽事形勢，前駒怕被燒放棄前領跑法，而「奇妙日」響夜賽又因直路塞車，都可以算係敗不足辱。

對於沈集成嚟講，今季用人都好彈性，但響佢心目中，潘頓絕對係嘅No.1，今季亦係沈廐嘅首席儈子手，兩人合作贏咗9W最多，歷來更有100場勝仗。輪到呢期賽事，又有「最合拍」、「帝豪大師」同熱過身嘅「平常心」三駒攜手攻堅。

其中尾場嘅「最合拍」，憑其實力同級數，吸引到潘頓接手，絕對係合情合理，不過另一匹輸咗兩場嘅今季PPG「帝豪大師」，呢次騎番都一定要睇住，事關呢匹馬嚟港初期，首戰前三課大閘由佢一手包辦，最終兩次出賽都唔跑，今次重掌帥印，機會係點，馬迷就更應該自行斟酌。

有無水

見到潘狗多運多贏
又諗起我愛狗世界記錄

唔會比你 你太燈

真心型過城繩

留定名派我寶高蛇

燈撚到退出

國貨城同欄主圓鬥跳舞輸九條街

做老婆奴啦你

艮志騰雲係三班確立咗係超少少加埋靚檔用頓 但跑法單一
行星夢有潛力既馬 跑法彈性 牙街摸咗次會熟

買邊隻隨心既姐 安全啲咪行星夢 極少見艮志跟馬跑係掂 唯一係諗隻團結精神燒唔燒佢

咸成就真係蛋陣喇
望3w

6win

賭仔都有老婆

馬主有隻大笑星同大歡笑同系
但大歡笑同X歡笑又好似唔見有咩關係...

方xx

依家福蛇多埋二奶同個女
壓力好大

偽娘

方Sir會在其評馬節目推出「18馬膽」，為全日重心，曾試過連續十多個賽日中一個「位置」。

睇錯左連續十幾次中位置

真絲

虐畜?

味咁撚變態啦你 屌你老母

叫返你細佬出黎啦痴線佬

呢個post真係好撚多奇人異士
又廢緊 廢老 偽娘 燈神

群魔亂舞

鍾意食粉果已經夠癲

其實你個樣好變態

賭撚到由男性變女性
真係屌你老母

你又知佢細佬正常？

痴撚7線

燈神有幾撚奇

開心好玩唔放我都有啲意料之外

輸賓周姐

福蛇 賭神
唔記得講

起碼冇二奶 同 女做先喇
痴少當贏

最節儉既變性方法

狗也不屌

寶高：新力必黎

我去飲去粉果最快賣斷
下午茶一粒都無

福蛇 有錢到 玩埋偽娘

原來賭撚呢回事係真㗎

佢栗色架

603

迷粉果係咩心態

俾必蛇食哂嘛

真人真事
@win神ho

同迷肥鬼一樣

必蛇去垃圾桶食架

因為點心師傅都嫌太難食所以丟撚哂落垃圾桶
必蛇去返摷嚟食

講！
你係咪@當家精選 分身？

我崇優

粉果好能難食

而家只有跑4班田草1000先有咁既慶祝

JER撚夠未呀個個一上水就粉果點撚點柒

啜粒花生出來係食粉果最高既境界

反粉果大聯盟

1. 寶高
2. 睇書要靜
3. 興旺陳
4. 女朋友係貓
5. 金仕芬

繼續填唔該

咪係 想點撚樣 小點 咁撚高要求仲乜撚

反粉果大聯盟

1. 寶高
2. 睇書要靜
3. 興旺陳
4. 女朋友係貓
5. 金仕芬
6. 蝦

繼續填唔該

啜完出來再一野噴落必蛇度先係再高既境界

你噴第2d

顏射必蛇

佢塊閪皮同臭西味真係好難頂吖嘛

呢度幾時變埋茶樓點心討論區

臭撚過必蛇隻腳

一齊join嘛？

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
超級綠洲 SUPER OASIS D085 羅富全 姚本輝 26/03/2020
馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
迢迢千里 JIN JIN KING A329 賀賢 26/03/2020
韻妙星 AMAZING SATCHMO A363 霍利時 26/03/2020
好醒神 DIVINE POWER C175 姚本輝 26/03/2020
綠色勁駒 GREEN DISPATCH V184 沈集成 26/03/2020

馬匹代號黎

因為而家我地唔賭錢轉賭粉果
息息相關

超級on9

輝哥有長途g3馬

輝gor

嘩今日精彩
退役果幾隻個個追到傻冇仇報

超級on9禁快轉倉

笨輝！

羅個仔害死佢

一年得三場2400

羅記D高價PP 走晒
佢個仔點算

兩籠 唔該

下季皇太后盟主

友好日子超級on9
輝哥真係唔該哂

好過冇啦

一個SHIT 恩害撚死人

未學行先學走

但係三場有兩場要對時時

睇下綠洲 輝哥點搞啦

友好日子隻馬有事
試閘冇事正式出賽有事

成渣pp走撚哂

共享同廐光榮

輝

點解唔係告仔去笨輝
贏完莫浪求應該收

得番愛蟈傷人

超級ON 9第一件事緊係俾泥水騎2野先

一陣變到放頭就唔撚好啦

隻共同分享最勁就

比告狗底出 ?

輝哥練可以跑返短啲

黎水可能騎呢隻參加香港盃

1200

跑咗一場啫
俾少少時間佢

唔好用部能

呢隻好勁

直路1000縮程賺級數方蛇摯愛

唔係去日本跑短途錦標咩

下年先啦 大把機會

泥水都有人迷
粉果最多係狄狄仔

上場想用巴度㗎佢揀咗聚才之嘛
試閘俾咗利國偉

賺到盡

終於有人講

賭粉果 派粉果
咩心態

會員寶高

部能好易又整傷馬

你唔賭黎水 味又輸

隻龍船鼓有第3
9成俾佢騎
唔係講笑
隻莫浪求佢贏我估隻超級都係佢騎

Sm必

超級on9 可以期待下

傷患馬唔好比

睇番贏勁飛聖果場根本莫雷拉來
點解而家見唔到狄狄仔有咁既表現

部撚黐線㗎
體弱馬唔俾得佢騎

用潘

放心
用潘一定要搵泥水騎番場先
必勝方程式

新力必

頭關唔中就咪貼呀拿蛇

呢樣真 打打打到傷埋腳

黎水唔會騎長途

攬到食豉椒炒河同鳳爪

呢隻怪大摩 用垃圾

賭唔賭佢都輸

縮程呀
跑2000都唔夠氣
打比果場好好笑
2000米3隻馬鬥到最後一步
去到打比呢3隻馬輸條街一齊番來

笑死

全民皆G 差啲贏打比

差36個馬位唔算好多啫

愈睇章名 愈似新力必

變奏果隻係全民皆知既話
鎗仔未必追到呀

多得潘狗

黎水讓路姐

同合夥贛勁一樣36個馬位
泥水校呢D馬位好撚準

黎水鍾意讓人
好仔黎

韻妙星贏過又痛過

利神一樣BLOCK 9佢幾撚精彩
所以尾場咪要還啦

迷咸城

泥水都大撚獲
昨日波仔墜馬關佢事

迷頓
4X1 單WIN

比教訓佢姐 教識波仔要讓人

迷利真係最舒服賭法
命中同賠率都兼顧到

將耀跑既話金槍60輸啦

如果波仔唔騎得
希望隻進優自在俾泥水騎
隻馬名岩晒泥水
搵位自在
昨日隻踏雪飛翔一野撞開人幾勁

星期日皇天啲檔位好一般
場場入灣十疊 繼續舒服

同呢個仆街無乜緣

場場精綵一檔AA超能膠痴實條欄

「合夥贛勁」包尾大敗而回，小組認為該駒的表現難以接受。

咁多隻告狗pp第二場走樣都買咩心態

呢場好撚多實力馬

入正最後直路 場場精綵係內欄駁唔到位..

契弟塞車輸左下場換返契哥

最合拍啦

塞撚硬啦 幫手吸下飛

2017年內地富豪刘玉文，豪花900萬買入的香港拍賣會「迢迢千里」，在港跑了十二戰未曾入過Q，且本身傷患纏身，曾右前腿不良於行、肱骨頂端及肩胛骨應力性骨裂，以及左前腿不良於行，之後更證實一對前蹄球節患有退化病，而且對藥物治療反應不佳。結果呢匹與「威爾頓」、「美麗大師」同父的貴價香港拍賣馬，差不多一季冇出仍未能養回健康，最終以處女馬身份出局。

900 萬買隻垃圾

關鍵時機去馬未

最後300米
最合拍走甩左個幾身位
場場精彩 打落去麻麻地咋喎
哎呀 韋小寶冇位呀
最外面 蔡明紹打落去有呀！錶之智能爆緊上黎
過終點 最合拍 錶之智能叮噹馬頭 影相

合夥on9退役未

又贏 福蛇

最後300米即係起碼仲有15秒
點會講咁少嘢

時間高手

必蛇

冇波利蛇咁癲 成份賽後報告寫出黎

仲有3日就跑

22分先開始反彈 五班求4W絕不離地

五班評分範圍由40至0，所以好低分嘅馬真係可以喺五班贏三、四場，蘇偉賢隻「堅離地」今季落到22分先開始反彈，到尋晚贏到第三W再加7分，最新評37分，隨時贏多場先上四班。

至於全晚加分最多嘅馬係「壽臣」加9分，「知道必勝」加7分，「盈嘉輝」同「紅粉彩影」加6分，「精算八方」、「運才」及「安定繁盛」都係加5分。

剛戰各匹頭馬加分及最新評分:

壽臣+9 75

堅離地+7 37

知道必勝+7 80

盈嘉輝+6 75

紅粉彩影+6 64

精算八方+5 64

運才+5 59

安定繁盛+5 51

「綠色勁駒」於跑過五百米處時在「陽明高高」外側追前之際企圖噬咬該駒，當時「陽明高高」向外斜跑。

知道必勝打疊

「綠色勁駒」於跑過五百米處時在「陽明高高」外側追前之際企圖噬咬該駒，當時「陽明高高」向外斜跑。小組知會「綠色勁駒」的練馬師沈集成此宗事件，並告訴他雖然「綠色勁駒」曾有兩次噬咬其他馬匹的紀錄，但最近一次發生在二○一七年，而「綠色勁駒」自該仗後曾經出賽十二次，小組將就此次事件發出一項警告。然而，小組告訴沈集成，倘若「綠色勁駒」在短期內再有類似行為，小組或會採取進一步行動。

原來係期惑教佢咬馬

喪屍化

雖然一連兩期賽事，潘頓夥拍沈廐「開心好玩」同「奇妙日」都係有心搏殺，可惜兩駒都受制於賽事形勢，前駒怕被燒放棄前領跑法，而「奇妙日」響夜賽又因直路塞車，都可以算係敗不足辱。

邊撚到敗不足辱呀屌你老母 邊條傻閪寫啲垃圾出嚟架

呢隻馬次次呃錢都有飛落
今次跑返長途 用我頓 唔知撚賭仔定去馬

壽臣+9
超越評分新高

屌你老母開心好玩咁撚肉酸都叫敗不足辱，香港馬壇痛呢啲垃圾寫馬佬真係恥辱啦

開心好玩跑法彈性

邊撚度有心搏殺呀

壽頭咁重手

咸成 屌佢老母

琴日夢幻形勢 無埋主要對手 300已經彈開

用第一call馬法:

最合拍 錶之智能 x3 應該啱時間

快啲季尾拆組執多W

堅離地隻衰馬仲留5班龜頭點玩都得

最後300米
最合拍走甩左個幾身位
場場精彩 打落去麻麻地咋喎
哎呀 韋小寶冇位呀
最外面 蔡明紹打落去有呀！錶之智能爆緊上黎
最合拍 錶之智能
最合拍 錶之智能
最合拍 錶之智能
過終點 最合拍 錶之智能叮噹馬頭 影相

壽頭都加9痴線

輕璧贏兩個幾馬位喎

好想睇潘狗花式塞車隻好運多贏

舞士精神跑假
富萬家啡枱3班入q
只能講句呢場係亂鳩咁黎囉
我真係唔信壽頭3班呢個分仲有得入q

考慮到「莫雷拉」是日對於其近績的表現，小組認為該騎師的表現難以接受。「莫雷拉」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

四五月咁多拆組3班谷1200 對手再弱啲嘅都得

連登大船真係慘
季初追到包哂頭 贏返場就收手 點知贏完可以再贏

話咁快又大半個post

谷草都開到IV 田草要VII啦

季初潘頓55分谷草1200連特醒都跑唔贏

廣陵王

好心佢入灣撞開人啦 150先撞開人不如企開身算啦

屌鳩你呀黎水 陳蛇

留名

1001

羅daddy就黎全部高分馬都俾人拉走哂

發完功要抖返幾季先

潘狗又係三四月開始黎料上力

【有片】近排雷神好難捉摸呀！

「美麗多多」漏閘、「舞士精神」又漏閘，雷神呢期搞乜呢？從前表現攞滿分的雷神，最近是不是吃了瀉藥，搞到神不守舍，雷神可以一日8Win，尋晚快活谷八場亦可1P都冇，騎師王零分收場！

難怪對手潘頓呢期咁好笑容，因為騎師榜不經不覺反超雷神1W，但係所謂知恥近乎勇，以雷神性格好勝，周日沙田相信會重振聲威，全日雷神第5場坐騎「翡翠鳳凰」可優先留意，呢隻馬跑過三戰獲一亞兩季，距勝門非常接近，而上場跑獲亞軍，第4名「寶成智勝」與第8名「春風得意」翌仗隨即補中，可見賽事水準相當高，「翡翠鳳凰」應可勝回一仗，雷神好似不死鳳凰，浴火重生！

個10磅仔係咪真係衰呢拍卡定另有內情

梗係另有外情啦 拍卡就唔俾牌邊有咁on9

係咪知道D野

好多唔同版本
最新一個版本之前有ching講 保安部做最後一次vet check嗰陣check到佢瞞報

唔多似

魔鬼村受訓 離唔開嗰D野啦

入來咁多年
保安部乜都CHECK 晒
而家最後先發現唔撚係呀

呢兩位夠旺 不妨買條過關2X3

數近期最旺騎師，何澤堯敢認第二冇人敢認第一，騎住「金鎗六十」捧走打吡噃，威過威士忌喇！現時以45W緊隨田泰安之後的Vincent，絕對有力在呢段時間急起直追，今期周日戰線，堯仔三駒拍住「打吡威」呂健威，一於食住個勢再添勝仗！其中五班千四的「金錢炮」，更是新鮮出爐打吡冠軍「金鎗六十」的同主馬，上賽同程後追第6不俗，減到現時評分有機會隔周再為馬主拉頭馬。

另外三月已連執4場頭馬的白頭練馬師賀賢，頭馬早已達馬會的最低要求，但練者當然希望趁旺勢再斬多四兩，當中出戰三班千六的「轉數高」，今次縮程有變數，連場接近未勝戰意極盛，各位信賀賢不妨再買多次呢隻馬。

咁合理既解釋係佢喺袋鼠村發生左啲野

腎仔上連登

麥道朗啲frd?

常理諗下都知 因為拍卡炒人講出去都俾人笑死

唔知點解想關鍵時機再撚狗
方仔邊有咁正路呀 係要搞掂既第一場就搵頓啦

而家呢啲野好難講
出去食面都上到全香港頭條 本身又係刑事
香港人咁重視呢啲野 馬會唔嚴啲好難服眾

想準哂搵潘狗 想一棍

咪又係賭

呢場唔賭好過啦
叫我賭無咩分頭既高瞻遠矚 又唔太制

佢星期日手馬的確惡過狗

真 仲要馬主個個非富則貴 唔炒唔得

必必比左機臣

大摩三隻 底出機臣
呢場我一定唔撚賭

咁不如精彩千里

利勁國米高 冷P保衛者

精彩千里有冇慘要出咁密
係咪摸摸頭想用哂佢廢事益下家

_ _ : 細聲少少

師兄們可唔可以唔好咁多陰謀論

爭分跑打比

當年黎家駒梁家偉吸毒咪又係即刻炒
唔明點解會聯想到陰謀論

有無人派一派

可以肯定既唔會係拍卡咁on9, 陰謀論向來都存在
賭仔不嬲都多陰謀論 好正常喎

我了蝦蛇

+4500

佢係違反自我隔離14日命令咁大件事係人都鬧喇

講乜理論都冇問題,不過你講到一定另有內情咁好唔合理

蝦蛇+4500
我了

馬會有公佈係因為依個原因咩? 都係你估咋喎

其實佢返黎果陣無強制隔離既命令
田雞都無隔離就跑得，佢早過田雞返到香港

超級on9拉倉

吸毒同偷走跑步點比

突破盲腸

阿哥,依家係人都知佢咩事啦下話

工賊會親政府出賣工人都聲稱自己企係工人嗰邊啦

槍口對外呀衰馬

大佬
LONDON BRIDGE 得唔得

放聲歡呼個勢好強

廢馬 俾佢陰左兩獲

但係睇新聞佢同A Hamelin正在接受隔離?

同埋其實騎師無牌一向都唔公佈原因

係咪講緊Town of London?
仍然支持Danon Smash

咁之前都唔會reject或者彈弓手收返個牌㗎嘛

Gary Lo early march就係香港

Hamelin係星期二先到
勞景x係早一星期到

原來再早d

我估可能係佢比馬會問佢做咩出去跑步打卡ge時候發生左d拗撬
先搞到佢無牌
本身打卡呢樣野應該唔足以比馬會話根據僱傭條例而解約

原來勁皇子昨日退左役，仲以爲鏈到贏爲止

呢隻西馬留到咁多季算係咁

你自己話+4500

必蛇派左比我 叫我唔好追擊佢
追擊福蛇

味係囉 串到

福逸琴日報數咁講

霸左個位

福蛇串人
報數
就比個正數

你派左比黎水未

黎水 我老4 大把錢

諗起上季吹得好衡話非凡才子會拉去13到 季尾場場高難度密跑係咁贏 今季隻馬交唔返之後真係拉倉

佢3月第一個禮拜六仲有跑
之後唔清楚了

你+4500 福逸蛇 +4500k

精睇千里 好勁
隻馬由髀氣臭到改善髀氣後 就已經兩win
仲要得3歲 仲有進步

佢想做威水

做左搵食馬 我睇死呢場去返高瞻遠矚

比埋條命你 好唔好

我都咁諗 未跑過2000就係未跑過

公布為withdrawal of license
的確幾行罕有

同福蛇講

呢隻都幾破格 Dissident呢系都係一哩樓下最好

場快跟

上年馬房三隻兩歲PPG都好勁

智愛真係谷氣
跟咗兩鋪 今場十二檔 換我頓
屌都係要買

垃圾#34899仲喺度,唔知你寫乜柒
不過你唔好仲咁天真以為dislike代表件事唔存在

關鏈時機 智愛 好運多贏

全部都係焗賭 送錢比佢洗

係呀 我都估唔到精彩千里進步咁快

智愛個晨操都好好睇睇
睇埋我潘點騎 再分手

馬王 忠心勇士

智愛深愛孖寶

關鍵時機 不嬲都不了 我田草極少賭方仔馬
好運多贏嗰場心中有馬了

印象得智愛有洗濕個頭 其他兩隻好似無咩沾手
智愛場場落飛 場場近住返嚟 落班整個十二檔 心意難測 佢地再堅定啲會等好檔先去

忠心勇士
陽剛武士
精靈勇士
精彩勇士

呢啲馬跑起兩三場
晨操周身力 壯到打死人咁 狀態擺咗係到

好運多贏個場得3,4隻馬有贏面

應該會好熱

陽剛好野黎

活力勇士

所以味場場落飛

就快分唔到

咪咁快出啦 試好個1000閘再出都未遲啦

今個賽日好似都係咁既情況 唔算均勢
好多馬未及水準 根本上揀唔落手

新力必
新力風
新力勁
新力寶
味仲難分

同my lovely son同場

Phone in專買晨操爛既馬

呢場有隻暗牌馬
連續兩場走光

大摩唔等

All trash

重點用個人 幫唔到

賀蛇隔離環境幾正

舊老細？

陽剛武士贏過創意天才

蔡頭騎呢隻馬啲際遇取位 騎法 真係睇到少少燥
我覺得田雞騎得唔錯 呢隻馬又係要砌

正撚到

你都贏過打比好多馬

嗰隻要拖都正常既
不過又要往死裹打了

唔入流

睇我頓 表演

係囉 又用埋垃圾

烽蛇心水清

必蛇中邊隻
派我

桃花盛當桃花心！！！！！！

Anyway
八掛心態多過陰謀論啦
大家都係好奇想知乜事

咪jer

桃花心跑千四就唔買啦

教我睇晨操好嗎

配眼鏡啦屌

不過唔係呢個檔一定勁熱
我頓去馬 廿檔都攝到

易撚到

一出彎就gel

琴日運才
不過常勝心

今次佢手馬都幾邊線

常勝心根本廢啦

不gay喊出聲

呢隻未必有事

跑得兩場

上場蔡頭騎得好衰吓
今場弱組起碼有p啩？
不過真係忌騎嗰個

我覺得呢隻會頂唔順佢啲重鞭
一打即閃 分多韁再打 散埋

上場蔡頭好眼冤

上場1039

留到後一後 再打

賀蛇幾靚仔
係咪混血

屌你又岩

麻友冠連續4場1x檔又係痴撚線

Gay撚到

雜食到

上場未試準嘛
其實有時睇蔡頭騎馬好撚激氣 拎位又柔 枝鞭仲柔

好撚癲

呢場大把選擇啦
黃紙就燒咗 重注就一定
講真 睇返上場健快聯盟 蔡頭做咩撚野呀 屌佢老母

利申：有買到 苦主

癡線佬

睇你做多次苦主

貓蛇燒得黃紙好準

但潘騎健快係幾好j

今場似開冷野

最後一百 錶之皇者貼欄好似私家路咁 一氣湧左上黎呀！
黎水佬贏呀

信左佢幾次 賣血都唔撚掂

買咗佢真係激鬼氣
完全唔想去 支鞭了兩嘢搲吓痕就算

Paul so 好少用咁多潘

健快聯盟最後大熱
28蚊W 14蚊P開跑
殺佢既馬應該係威進駒 美麗滿紛 錶之皇者

大佬呀你唔好咁黐線啦

屌 咪屈啦
我勝率有 8.7%

咁快戴頭盔

一條心撐黎水

威進駒
係驚冇步速

我同大摩燒左黃紙
活侯兩份分

威進駒要潘騎先殺到
錶之皇者睇吓邊個騎
美麗滿紛好多死磅

乜水乜水

感覺要殺係得呢三隻殺到
結論
連嬴位置Q 健快聯盟拖威進駒 美麗滿紛 錶之皇者 $10買

貓巴又10萬蚊注

威進駒仲keep到既
雷公鑿 美麗滿紛會走掛 我諗

貓蛇贏就一定啦

真係識貨

咪輸咗雙節棍

你兩個互含

錶之皇者一檔未必留咁後 蝕少D交番上場追勁真係水泥gel泥水

貓蛇一棍係幾大棍

運才

錶之皇者貼住欄 簡單任務

不過大家留意返呢場85分上限
根據以往經驗磅頂馬係恰到下啲80分以下既馬

電子群星黎水文家良

美麗滿紛呢隻馬落3班跑左3場
3場都慢步速

買大少少 買大多$10 合共$20

收到風坐底500k

都話留番比你買

比皆旺財blk住 都諗住收工

所以健快咪穩膽囉

吐血

琴日先輸撚完
今日冇野做已經想度馬

賭仔真係好撚柒 on9

小妹無棍

佢贏嗰場撞彩

康：上場真係暈暈地，牙佳你講埋佢。

健快聯盟上場真係搞到我好撚暈
買咗$50W 真係輸死

賺左形勢囉 但騎得幾好丫呢場 出閘搶好位

爛黎騎中長途唔掂

賭馬害人 你地仲賭

贏到g1

我開賭的

踏雪飛翔

娛樂完唔比錢緊馬會蝕住跑比你睇？

所以咪話唔掂囉
換人騎又大炒幾個馬位

短途馬錦標

出色

隻馬進步左啫 關佢咩事

全勝

咪屈泥水啦
琴晚莫雷拉中長途拎住啲步履如飛狂舞派多多P都無
泥水拎隻十幾倍馬 靠自己精湛嘅騎功入到圍

On9
唔係黎水 撚入到q
琴日黎水騎王6分
拉狗幾多分 就知分別啦

貓蛇好撚中肯

隻蝦真係on9
又粉果又盛

0分 黎水實力>牙拉無限倍

你食緊？

基本啦屌 你真係後知後覺

講撚左好多次唔撚鍾意食
煩撚完未呀 屌你老母

必蛇 幫我咬9隻蝦

發覺好多人屌撚叔
原來成班都買佢

唔鐘意又叫黎食

無關係 好似係

叫你老母咩 隻蝦真心on9

必蛇 咬佢 咬佢

冇牙咬唔入

隻蝦好耐冇比人剝殼

真心講
平時屌騎師唔騎唔打 有幾何聽人屌騎師係屌又咁大力分韁 又咁大力打鞭
部撚就做到後者啦買佢都值回票價

你死喇仲駁咀

[勁加加加州議長] 三月二十九日田草十場賽日討論區III

又要狙擊

佢唔撚派我

除左識開post
你識乜撚

1000

講下粉果講下牙活又一個Post